掃把佬 forester 抵唔抵屌

有無巴打渣過 或 有無啲咩要注意
睇岩部15年

好似改咗款喇喎?

係呀 但我覺得分別不大

點解啲人成日睇唔起日本車

邊個睇唔起

你好著重四驅性能，一定係佢，但內龍舒服 CX-5 好D

好撚好去

又係CX5

是實係好車一架

年半前係臺灣揸過，個陣唔係太識車無咩特別印象。
唯一印象係無大眾眼中掃把佬大機器嘅感覺

打手

我唔鐘意萬事得
同埋forester 後座都好闊落

不過兩者比較 cx5 可能維修平啲

你 check 到我響宏益做咩位未

點check呀，我又唔係做呢行

後座唔會叫好闊落啦

15年車要留意避震有冇漏油 行車時車廂有冇雜音

去澳洲租車玩過
幾正

一定闊過cx5

揸緊cx5...

FORESTER 四驅黎, 比維修唔公平。

四驅平時爽YY就夠, 到要整果陣, 你諗返以前爽過既光景, 就唔會後悔

同好，好想買

有啲人話因爲水平對向 容易有慘漏 係咪真？

日本版 有280hp

LM

做足保養唔亂踩就冇問題

但買日本版咪無原廠保養？香港係咪好少車房搞掃把既SUV？

SO SAD, 買佢為左有得踩, 宜家唔俾踩.............

我指嘅係有限度嘅踩
如果你當架Forester係STI 或者WRX咁踩點都比你踩死啦

巴打返廠定搵街車房做保養

我唔係香港所以答唔到你
但如果識人做車房而且識整掃把佬就唔洗返廠啦

土瓜灣有

Outback 同 forester 其實有咩明顯分別？兩部價錢差不多⋯

Outback 唔是三菱咩

睇報紙見到，呢部

求分享

outback 係wagon 款嘅SUV，因為車長過Forester 所以車尾箱個位都大過Forester

係我記錯
三菱係outlander

我都聽人講土瓜灣有間幾出名

如果香港有入 Toyota Highlander 就正

Outback馬力應該無Forester咁大

謝巴打

大陸坐過 都幾好

好野黎!不過好咬油 比同grade SUV更食油
但你揀得4驅都預左架啦

想加套包圍落去

渣緊14 車
新車抵到喊啦
改左款靚仔左仲要平左，320k就搞掂
240 匹，力水好足，都踩得下，日系suv動力上冇對手啦，唔計lexus新車2.0 turbo , 但就算計都應該快過
後座比較過差不多價位既cx5, qq, 應該係最大
rav4 同crv樣太7, 不作比較

highlander只係架重左大左既rav4
我會揀rav4

坐上去，內龍用料正過 RAV4啦

入左15車

感覺如何

唔錯 好闊落 又舒服 夠晒力水

我都想整包圍

頭唇必加
尾包圍就好多選擇

巴打去邊到搵

利申 冇錢買

推介？

應該唔平

用緊本身出車個條，樣好似black edition 個條

我無

我講緊車房

持車既巴打係買香港行貨新車？二手車？定日本水貨車？

其實 flat engine 唔難整, 係麻煩姐
換咩都要由底拆起, 所以好多人唔係唔識做 係唔想做

15 富士經理車

15 行貨 反正日版港版冇大分別 副偈又一樣 唔似sti

買嗰陣除左原裝有無幫襯啲外加配件？
聽聞原裝個鮑魚唔係好夠力，要加

真係唔夠力 想加

加左天窗電椅嗰啲 外觀冇加 隻鮑魚係好唔夠力 有錢一定換 加埋cusco頂巴蝦穌就perfect池

鮑魚係咪加原廠既都OK？

土瓜灣

換左brake皮未？
換左會好收d

未換呀 但覺得換左鮑魚 即刻踩死好啲 有型啲

掃把返意美

如果你唔識車房識整仲有得揀咩

原廠upgrade既話好似有隻sti版 但太貴啦 出去換仲好

意美會點 未返過

代理保養hea 啲啫

咁巴打 屯天元有咩好介紹

個邊真係唔熟
我聽人講土瓜灣個間唔錯

正常換油咩價錢到

因為想做下series

有無推介？

同問

另外見過有人改左sti喉

香港買SUV 黎講，4wd 有乜用？

之前都諗過買forester定crosstrek
最後選左Crosstrek

香港無得買

點會無，香港叫XV嘛

sorry，柒左

Forester後座係咪無出風位？夏天會唔會好熱？

應該唔，我記得，所以無買到！另外就係覺得有D貴！

最近睇多啲spec，發現Outback好似更值得考慮

Forester 前面 連錶台 有6個出風口 絕對夠晒凍

Forester 2018年唔知會唔會加埋Eyesight呢？

香港代理多數唔入eyesight

有無巴打楂有Eyesight既車款？感覺何如？

我冇錢換所以都未搵有邊隻得

WHY NOT WRX/2ND R34

有人換過 做到0-100 6秒

日本租車揸過

多咗中間 lane departure 個 display
係六甲山d山路好窄，瘋狂出warning, 一般路冇乜分別

同埋前車距離短表板會有warning

Between 租個架係唔係forester
係levorg

買左cx5 半年！

楂緊既巴打完左保養之後通常去邊度維修？要換嘢零件係咪一定要訂原廠？

我都想知

有無巴打揸緊2006-2007年既forester

2003

06-07 應該係SG5尾期? 定SH?

Forester 年中New York Auto Show 有款發佈會，年尾應該有貨。唔急住要買車可以等下

但香港同台灣死都唔肯入Eyesight版

2010 XT2.0 O唔OK？

台灣已經入咗，不過好多人話唔岩台灣路面用

行貨好似都未有？

我建議加少少買2013 SJ, 一定唔會後悔

再唔係慳返啲錢買SG

新返果批outback好似終於有

唔怕大架仲可以揀2010 outback

行貨已經有

一直苦惱緊買全新車定買架二手返嚟加嘢好

等到嘅就年尾買啦

香港有無份架？成日覺得掃把喺香港好落後咁

應該有，係遲幾耐先有
掃把佬係全世界都越賣越好，係好多香港人成日覺得掃把佬=多病痛同唔值個價，但人哋外國成日有啲錢7掃把仲行得走得

多謝巴打提醒，咁我會等3月尾出左啲第5代詳情再等下香港幾時有

我都係咁岩見到先講吓
始終就算最後唔買大改款但因為意美會減價清貨尾所以點都有好處

買左掃把佬XV 好滿意

呢架正野

小弟想平平地買架
2006/7年 legacy wagon做腳車

睇28car睇到有裂錶台毛病
有無巴打揸緊？

依個好似係通病嚟

揸緊

裂錶台係通病, 一係返代理換新物料錶台, 一係自己出去包真皮
再唔係買塊毯冚住當睇唔到, 我都係咁

xv定forester好d

睇你有咩要求

無乜特別要求 兩架有乜分別

分别係XV 車身細過Forester
XV 用2.0 NA 引擎但Forester 用2.0 turbo 新引擎
依兩樣係主要分别
其次就係XV 啱一家3口平時做腳車，而Forester 就啱一家4口或者5口

動力差一截

Forester在香港而家係咪冇出7人版？
我記得n年前在商場既車展係有7人版
但而家好似冇左

如有7人版真係好吸引

Subaru Ascent有7座，不過得北美有

好快會再出返

新XV用新底盤，已大改，可惜尾箱空間唔算大
後座冇冷氣出風位，冇電椅
28萬算係咁啦，又有埋carplay
forester未改款，想買等埋月尾好似有新款發怖會
但香港唔知幾時入

去轉車行睇就明晒

其實我覺得後座有冇風口依個問題其實不大，掃把佬啲冷氣一向都凍到仆街
係澳洲夏天40 度都係咁揸

Thanks
掃把佬車多唔多野整？

但我覺得喺香港楂又太大架，如果無需要成日坐7個人
Forester吸引好多

開22度已經好夠凍，屯門呢緊有車展，有興趣既巴打去睇下啦

之前38度都係開19

知唔知forester 有咩通病/缺點？

我渣左幾個月 覺得佢啲隔音差左啲

就係落咗去睇，forester好舒服，各方面都好，但係車機太樣衰，同埋cc 真係大咗啲，驚食油。

2000cc 唔係好大咋喎
車機依家嘢有得換咖啫

冇辦法，未改款
改左款一定好過XV

期待29號公佈第5代資料

原廠車機真係掃把一大敗筆 樣衰到

依家好咗啦，以前仲衰不過掃把啲車一向都係sell 實用同操控性所以買得都冇咩評論

依排多左好多forester

減價丫嘛，就嚟換款。架車內龍真係幾舒服，不過油耗好似幾高下。同埋boxer engine整車好似唔平。

用左crosstrek幾個月
個eyesight真係幾正
上高速公路著住定速模式自己轉彎
幾粒鐘淨係放隻手係堂軚就得

塞車用唔用到？

停死就要按番向下個粒制先識行
如果慢駛自己識慢駛, 前車行快就自己加速上

油耗算係咁上下，普通保養其實唔太貴

慢駛跟得貼唔貼？塞車用會唔會俾後面屌？

有個制俾你自己調跟幾貼

睇埋第5代咩情況再決定買邊款

我既意思係較到最近有幾近？

我只可以講去到好近

近就得架喇, 最驚唔近

新Forester 2018下半年推出

未買既巴打記得快啲去買架四代

舊款尾燈已經失霸氣架啦
新款仲撚衰

好失望，成架車冇晒霸氣，唔夠陽剛味
B柱打後線條太軟，有D似舊款BMW X1

本身個尾睇落好硬淨咪幾靚，係搞都搞個車頭鬼面罩啦，咁老土
點解咁design 法

我覺得最後推出嘅時候應該會有改變

production 版黎架喇

下半年先出，有改變嘅幾會

望佢出返XT版好過

冇咗turbo xt

唉 真係唔知佢哋想點

車殻同個轆中間闊到起幢樓都仲得

掃把話今年會出返2.4T, 希望係真

期待4代版減價清貨

下 無左turbo?
咁買黎把撚 買cx5得啦

得罪講句 新款個樣真係好核突

最近越來越見到好多Forester

現款仲靚，尤其車尾

款尾口價真係無得輸

見28car有架2008年forester
賣3萬4

幾抵

心思思

08 3萬4